感情台女神，你問我答

女神係成人台自貼對奶，幾時貼堆塊閪

你條撚係我度

無人想睇你阿
牙簽仔瓜瓜叫

ok